余若薇、梁家傑、毛孟靜、湯家驊、譚香文唱RAP呼籲香港人登記做選民

余若薇、梁家傑、毛孟靜、湯家驊、譚香文同鄭宇碩攪攪新意思新嘗試，齊齊唱RAP呼籲香港人登記做選民

已經變成歷史了

湯渣到底發生咗咩事

Ultimate cringe

屌啦星
見到毛姨個縮圖已經唔撚想禁入去